(台測) 私刑教育 殺你全家燒你阿媽

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

2.故事敘述麥克和他的妻子辛蒂帶著他們的兒女參加了一場公路之旅，但當他們停留在一處神秘僻靜的貨櫃屋過夜時，三名蒙面精神病患者卻突然現身以滿足自己對鮮血的渴望

12 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野